好野，捉哂鬼，今個禮拜我地即刻就贏

大家可唔可以停止捉鬼呀！！！

雨革龍和道，衝金紫荊失敗，就係因為要防鬼！！！！

我唔反對你地對"警察"點做，但你地日日話捉鬼，即係同勇武割蓆，明未呀！！！！我知鬼係會令更多人被捕，但我地係前線瘋狂懷疑人地係鬼，你叫勇武派仲點夠膽帶人衝？無人衝，呢個運動就正式收皮！到時大搜捕下場只會更加慘烈

懷疑有鬼掉磚，你唔係要捉佢，係幫手掉！！！自己諗清楚有d 咩自己要做，你可以提意做其他野，唔係阻人做！！大家要防鬼係要有獨立思想，唔係日日捉鬼捉到得返和理非(仲屌人塞鐵既，唔該講一百次咩叫各！有！各！做！ 無人支持佢佢咪塞鐵失敗囉。 佢塞得到即係都有人支持啦，咁你地屌乜？乜野叫各有各做？？）

唔該like 左呢個post d 人幫幫手反省下，推返d 反捉鬼post,唔該！！！

以前做過臥底嘅網友對香港今次運動嘅睇法

1

[緊急分析]法！不！責！眾！

2

3

4

5

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

6

7

8

9

10

agree 再咁落去只會返去 14年既 衝就係鬼